[反利討論]牙吉咯入一入

今次玩大左 利記真係拎硬 大家唔好再開燈po ok？

置頂

唉我多口

BTW ROBERTSON反利仲勁過我地

任你地再反都阻唔到我利霸業

有vvd咩都救到啦 佢玩下膠crossover

我迷利

條友連痢記legend都夠膽串

屌你個嘴 個世一龍（價錢）又係笑話黎

不如咁，我地幫利記燈贏返個歐聯，英超讓俾曼城啦，利迷deal？

賓科都勁過牠

猁記勁到燈唔到

我會燈到利雙冠

調轉ok

dost

O你老母同你好熟？

好波

咩事搵佢

熟

你隊波岩岩比我抄3:1

冇沙高份是但啦

點睇車迷懷念干蛇同莫拉達